[一人N個] 自爆你地小學中學鍾意過既男仔女仔

我先:
馬佳善

馬佳善

陳寶珊

鮑姐

andy lee 一生醉曖

蘇世祥

有容
幼羚

相認？。佢好多gay 肉，條jer好長好大，成日去廁所偷睇佢

夏樹

張梓健

李錦滔。難以忘懷

勿相認

左文薏

陳天慧